美斯同家人學緊法文

01月26日訊 根據Canal+的記者Geoffroy Garétier在昨天的節目中透露稱，梅西與他的家人正在學習法語。

“據我所知，梅西和他的太太孩子都在學習法語，這來自於一個很可信的消息源，我覺得如果像一些所說，梅西要去曼城，為什麼他要學習法語？對 不對？”

梅你老母西咩抑鬱狗

P$G，有錢唔係大撚晒㗎，屌你老母

sorry，足球來講，有錢真係大撚曬
美斯去到如虎添翼
下年應該可以攞歐聯

阿Sir點知？

美斯重奪聯賽冠軍

希望 psg 完所有球迷心願

c7 + messi

佢連英文都唔識

Yes, Sir!

Canal+记者：梅西和他的家人最近正在学习法语_虎扑国际足球新闻